Documento gerado sob autenticação Nº FDF.469.512.1A3, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             145                  de  04/01/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  08/11/2017,   referente  ao  interstício  de
03/05/2016  a  07/11/2017,  para  a  servidora  CAROLINA DE CORREA MARQUES,  ocupante  do  cargo  de
Psicólogo-área - 701060, matrícula SIAPE 2054545,  lotada  na  Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, passando
do Nível de Classificação/Nível de Capacitação E II, para o Nível de Classificação/Nível de Capacitação E III, em
virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.520639/2017-65:
Formação Integral de Servidores da UFRGS I CH: 25 (27/09/2017 a 16/11/2017)
Escola Superior da Magistratura - Básico de Mediação Civel - 3º Edição CH: 60 (27/03/2017 a 17/04/2017)
Ciclo CEAP - Saúde Psíquica e Trabalho CH: 90 Carga horária utilizada: 17 hora(s) / Carga horária excedente:
73 hora(s) (26/06/2017 a 28/09/2017)
XXXVII Encontro Nacional de Dirigentes de Pessoal e Recursos Humanos das Instituições Federais de Ensino -
ENDP 2017 CH: 24 (12/09/2017 a 15/09/2017)
XXXVI Encontro Nacional de Dirigentes de Pessoal e Recursos Humanos das Instituições Federais de Ensino
CH: 24 (20/09/2016 a 23/09/2016)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
